
                      En cuestión de gustos personales, fue una obra maestra para mis gustos. A mi me encantó, la disfruté a cada minuto y toda la película me entretuvo. Mucha acción, seriedad, chistes que hacen la trama un poco mas ligera e incluso algo mas emocional al final.
Cada quien está en lo correcto con su opinión, en mi caso, me encantó.
        
            